「緊急」有朋友睇完警方指示搞到尋日唔敢郁沽空！

依家朋友輸多左七位數
點樣可以追討佢地？

利申本人冇持貨